屌奶星，今季真係利物浦年了

我地利物浦終於

提早33輪封王

利物浦越有運 香港越運滯

屌你老味，我利今季終於拎英超啦

重奪英超

第37場先講啦

利申:利

蓋ching今日爽到出精

又聖誕冠軍

香港同利一樣 醒緊

book定巴士啦

試下唔好燈住先

曼城冠軍仲係 1.58
痴線